屌聽聽下beyond 啲歌喊左出嚟

家駒

啲垃圾口水歌都唔知有乜好聽

屌你啲牛b 支那歌

頭先有冇人煲衲？

誰伴我闖蕩

幾多天真的理想
幾多找到是頹喪
沉默去迎失望
幾多心中創傷

得閒就會想聽返

屌媽星個個po 都見到你